首先，你应该创建一个分享相关视频的渠道。关于TikTok for business的您必须了解的内容|康妮·本顿| 2020年9月17日|搜索引擎观察
这本书大约在十年前首次出版，但由于有如此多的大流行小狗，它比以往任何时候都更具相关性。如果你的公司没有规定怎么办？（奖金插曲）|玛丽亚·康尼科娃| 2020年9月12日|畸形经济学
从更高的层面上讲，谷歌的目标是提供不仅尽可能相关，而且尽可能可靠的搜索结果。谷歌现在使用伯特（BERT）将故事与事实核对相匹配|巴里·施瓦茨| 2020年9月10日|搜索引擎土地
正如他们所指出的，“编辑GPT-3的评论版和编辑一个人的评论版没有什么不同”——总的来说，结果是连贯的、相关的、写得很好的。欢迎来到下一个层次的废话-第89期：黑暗面|拉法·米利埃| 2020年9月9日|鹦鹉螺
切斯基认为，这将继续与大流行后的世界相关，即使是社会距离无处不在的世界。Airbnb首席执行官：流感大流行将迫使我们看到更多的世界，而不是更少的《凡尔纳·科皮托夫》《财富》杂志（2020年9月7日）
基于相关内容和观点的深刻、情境化和情感化的笑话！巨魔与殉难：Je Ne Suis Pas Charlie | Arthur Chu | 2015年1月9日|每日野兽
但他补充说，这一策略确保了政治世界中所有“相关”的话题都回到了保罗的世界。兰德·保罗的被动攻击性拖网活动|奥利维亚·努齐| 2015年1月6日|每日野兽
也许最有趣、最相关的是在恶意软件中找到的C2（或命令和控制）地址。不，朝鲜没有入侵索尼|马克·罗杰斯| 2014年12月24日|每日野兽
他们的方式密切相关，但使用不同的方法。当百老汇音乐剧黑暗且具有颠覆性时|劳伦斯·马斯隆| 2014年12月16日|每日野兽
如果上面的研究很少与你的兴趣相关，那么恭喜你！2014年是科学发现女性高潮的一年吗|萨曼莎·艾伦| 2014年12月6日|每日野兽
“的确如此，”我回答说，急切地抓住一件似乎是确定的和相对相关的事情。《潘趣记》或《伦敦查里瓦里》，第93卷，1887年9月24日
（b） 它对刺激做出相同的反应，但在相关方面没有差异。心理分析|伯特兰·罗素
就这些书中的第一本而言，几乎不需要花费时间来寻找相关的比较点。波尔·威廉姆斯生活
因此，我只需要尽可能简短地提请大家注意与此相关的特征。童话科学|埃德温·西德尼·哈特兰
克莱门斯接受了这个明智的建议，并准备了一个只与主宾有关的演讲。马克·吐温，传记，1835-1910，全集|阿尔伯特·毕格罗·潘恩